腳頭重黎講，仲有無人可以超越到呢5位重炮？

巴迪斯圖達

阿祖安奴

卡路士

施多夫

林尚義

米赫洛域都冇仲有懷斯

死咗冇人超越到

hulk

張志德

是咪仇志強啲fd子？

重炮我唔識 老毒我就知

懷斯呢

唔撚識條柒頭

招重文

懷斯

你井底之蛙

李惠堂好似人都射死過

戴維斯都冇？

哈索賓基呢

阿祖安奴var?

35年前射爆支那

朗尼

西多夫球衝力射球係痴撚線的

P祖連奴

哈索賓基 奧高查
佢兩個射波好有趣
唔係阿祖安奴嗰種出盡奶力ban落去
但放軟個身 好似陰力食落個波中心咁
之後個波成支箭飛埋去

杜奥巴之前有條友食佢波餅暈咗

伊雲斯

普度斯基都幾重

紐亞唔敢救普度但敢救C朗重炮

位元堂都好勁

podolski

係雷獸射球

小志強呢

腳頭N賓都不如

呢條力加邊鳩個黎

老同呀老同

邊場

唔記得喇，淨係記得佢個陣仲係車仔

載維斯 烈高巴都冇

戴維斯還好，列高巴都算腳頭重？

幾球4x碼都唔算?

哈索賓基，夏文，貝加都出名腳頭重

呢幾個入面 阿叔最重

舉腳過高🟥

重炮手史一梅都無

邊樹重炮呀史一梅，睇過～

Laurent Robert

伊巴都好重炮下

佢個左翼隊友射斷柱射斷龍門隻手

李惠堂射暈龍，射到龍門12碼寧願行開唔撲

懷斯真係顛 果時訓練射傷自己友

有冇龍救到卡路士12m

居然冇人提朗奴高文?

射到Alan Smith傷

呢家有邊頭腳頭重？
射到呢類波？

西多都係

仲要冇咩助跑

Seedorf 勁得多

近年真係得普度斯基
有場近柱顏射到紐亞都要縮

傻撚左？冇我朗？

重炮喎師兄

唔係罰球

米赫洛域都好勁

最閉佢得射波 同出波
又懶
又無乜腳法
無波在腳＝打少個

飛機王

誇咗
無可能射得斷條柱

夏文？
Torsten Frings?

伊巴、卡路士

嗰個年代啲波好重好硬
似真係有可能

認同

點硬都無可能射得斷喇
除非個龍門係用木造
如果用鐵造一定無可能
你用鐵鎚敲唔斷喇
你話射彎都合理少少

俄仔高洛甸
下下都過半場就ban埋去

有個荷蘭光頭佬好似都好勁唔記得咗叫咩名

謝拉特全盛時期

史耐達

隻腳斷條柱都未斷啦on9

播求嗰啲直接踢鐵通都係彎姐龍門柱仲要咁撚粗

有冇人識ronny 有係好重腳頭 早幾年fifa 96power

懷斯射斷咗阿倫史密夫隻腳

有無件事嘅新聞睇睇？

2006年曼聯對利物浦嘅一場比賽，當時效力利物浦嘅重炮手左閘懷斯開出罰球，阿倫史密夫非常勇猛，居然衝前跳起擋波，但因為個波來勢太勁，阿倫史密夫身體失去平衡，落地時壓斷左腿，腳踝亦嚴重甩臼。所然，堅強嘅阿倫史密夫只用了不足一年嘅時間就復出，但自此已一沉不起.....

仲有冇人可以咁嘅距離ban入個龍度？

力度大到球柱斷，咁腳骨一定斷先，假設你真係夠力

史高斯，重+準

松山呢球，貌似中圈對出少少破網

球霸呢球真。反動蹴速迅炮，射爆埋副牆

食腦咁去Bang 個波，好似打Golf 咁，食正中間嗰點就會最食力飛得最遠最大力

其實依家孫興敏腳頭都好重，但佢鍾意落Curve，睇落無硬Bang 球員咁大力，但佢啲Curve 波個勢頭仲勁過好多球員硬Bang

100年前既柱已經係長方形，好難講得埋會唔會

我仲記得球員個名，你不妨去查下

孫錦順

神化舊人典型例子

請教一下大家bang個波係用腳面車埋個波度定係用腳趾公側邊個骨抽埋去？
想練落葉球

以前足球好似係用皮革造

士砵亭？

腳面

但每個人隻腳構造都唔同，拉弓同拗直腳掌嘅動作都唔同，總之你要將最大嘅力好集中好vertical咁bang落個波嘅重心度

Bang 波就腳面，不過要練習，遷就腳面掂波嗰吓高度，如果腳同重心擺太低好易會未踢到個波就腳尖踢落地下，痛到仆街

補充：落葉球嘅精髓係個波射出去之後要完全唔轉

踢過 原來係99 power

Ching落葉球有冇心得？

唔係話當年射左上天依家都未跌返落黎咩？

落葉球真係用腳面bang嗎？我睇YouTube 教學，仲有球星慢鏡，好似都係側側地，但係就係睇唔清用邊個位

上面位巴打講咗，個波要完全唔轉，買個有明顯花紋嘅波，腳面踢中個波正中間，踢出去之後望吓個波有無轉。

落葉球軌跡好睇個波嘅質地同構造，你練好咗自己個波，未必踢人地個波都一樣飛行軌跡，雖然大同小異。

同埋要個波唔轉，死球擺定個波都唔係咁易踢得出，個波碌緊就更加難到幾乎無可能，不過練死球落葉球當練吓shot power 都好。

最後有一點，係魔障嚟，記得有時練吓隻weak foot，否則落葉球練太多驚你左右腳肌肉量唔平衡影響你平時行路跑步，同埋外觀

又發現一個傻人
射斷條柱

聽過話阿叔全盛期４０碼射穿網

果個係周星馳黎

射斷alan smith......

當年香港啲場嘅網太霉太爛姐

其實係阿倫身體傾前檔波，落地時失平衡，自己身體壓斷左自己隻腳。上面有片

阿叔話會用花灑淋濕啲波黎練射波

唔怪得踢到嚫坤個頭應一應

哈化，近年嘅左腳重炮

新近夏蘭特都好有潛質做重炮

史坦高域

伊巴

牙朗

朗隊
仲有舒利亞 佢一直比我嘅感覺就係好似玄鐵重劍 踢得好簡單 無多餘野

拳頭都好重

搞到西記最尾果場大勝都要出局

高拉洛夫

Old school 啲，貝倫諾夫

咩人黎

1986年金球獎得主

笑撚到醒 屌佢老母 射斷條柱

歐洲左腳王史岱哲哥夫

夏蘭特步大力雄

識波

哈索賓基真係 就算佢輕力射我都覺得球速好快

又護到波，分到波出去，新坦克車黎

孫錦順祖籍廣東省東莞縣，於新加坡出生，中國足球運動員，司職左輔鋒，曾經兩次射穿球網，被譽為「孫鐵腿」。

咩料 柱同網都唔識分？

根據李惠堂幼子李炳德在《香港十大名將》一書中描述，其父李惠堂生前非常喜歡飲可樂，每天都幾乎是一支接一支地飲個不停。

呢條友生於現代一定廢撚到仆街 踢港超連歐沖都比唔上
根本係以前啲人唔識踢波先顯得佢好勁咁 其實係無對手

西巴隻烏鴉嘴，亞軍庭隻矮咪一樣。
對住依家嘅現代化足球，一場都球唔掂就無氣，更唔好講入幾多波